歴史題：七省拳王有邊七個省？

羅省
麻省

個省叫七省

拳王個對手來自不省

不省人士

唔爭氣笑咗

屌

南七省係大明喺南方七省，有浙江、江西、福建、廣東、廣西、雲南同貴州。呢個相對於北六省同二直隸而言。

南七省喺大清大致不變。